[累人累物] 廢老「遞遞手」過馬路 途中跌倒險被輾爆頭

馬路如虎口，無論有沒有交通燈，都應該小心注意路面情況。今日網上流傳一段短片，見到一名老婦，在沒有交通燈的馬路中，「遞遞手」就過路，一輛私家車司機讓路，但該名老婦未有注意對頭車，而且對頭車車速很快，老婦欲加速過路，怎料跌到，險被對頭私家車輾爆頭，十分驚險。

網民看過片段後紛批評老婦亂過馬路十分危險，「對頭白色車車速咁高，佢諗住跑得贏架車？好彩佢跌倒，白色車又避到，如果唔係，佢一技(枝)箭直衝，一定撞到應一應」、「最尾果刻以為會車到個頭」。

垃圾廢老

趕住去死

佢都算好彩

婆婆， 你要自尋短見我唔會阻住你， 呢個係你嘅權利。
但係你唔好累咗個司機
個司機好慘

magneto

累死人

好好睇

之前有件廢老又係揮手俾人炒低咗

痴撚線

差啲累撚死個司機

屌......嬲

屌你睇完段片擺明想自殺,一係撞車黨,司機扭唔切爆硬頭

差少少

以為自己識如來神掌

又走出黎害司機

只差一點點即可以再會面 可惜偏偏剛剛擦過.......

唔玩賽跑轉玩障礙賽?

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

有冇back up 條片睇唔到了

到底邊個教佢地揮手架車就會停
停都係因為見到你本人 唔係因為隻手

痴線

要入 youtube 睇；
嘩~~~ 起加拿大細街都唔夠膽咁做

用youtube開就睇到

明顯係想死多過想過馬路

對面個司機反應夠快

屈毛狗漏咗幾個？
唔係去到十幾架咩

點解班廢老永遠覺得自己跑得快過架車
上次牛池灣街市對開畀車撞飛嗰個又係咁

司機係咪撞到嘢？咁情況使唔使賠？

如果碌中爆頭死左係咪要坐監
係都好撚慘

我成日叫我ar 媽唔好亂過馬路

個個廢老都覺得自己係磁力王

我賽跑冠軍黎嫁嘛

仆街我成日渣車經過果到

好似撞到個壆，好彩行人路無人
如果唔係累死人

我成日都幻想kick 親會點 點知真係有
好彩個司機冇訓著 同埋應該唔係女人

個廢老仲要手指指返個司機

冇事嘅 我賽跑冠軍黎架嘛

香港渣車真係要打醒十二分精神
邊鳩個會估到果嗰位會有人行出嚟

個廢老起身之後
指左架車一下
唔知係屌個司機定Say sorry呢

佢仆低嗰下我睇左5次
呢啲死廢老真係到要死嗰下都累人累物
廣告都有賣唔好以為遞下手就老撚奉比你過啦
要死自己排IFC唔洗累司機

等對面線2架車過左先好難 ？

如果個廢老累人抄車 車主可唔可以向廢老索償

似自殺

前面就有紅綠燈過,你估個個係我咩

明明件廢老係見到有對頭車先加速跑埋去自殺

幾廿歲人重柒撚矇矇咁 死撚咗佢算喇

咁都車唔到 可惜可惜

真係自殺咁

第一次睇見佢有車即衝出去，又仆得咁順暢，仲以為個廢老係撞車黨

差d累死個司機

做咁多年人都唔識過馬路

真係車死左個司機坐硬，宜家咁樣係最好彩

要死死遠d啦

年度最佳創意自殺

屌你老味中線都未過衝乜9？
小明點解跑得快過架火車？

我賽跑冠軍嚟㗎嘛！

死左都無人可憐，可憐個司機

如果冇仆低可能就會撞到

射十二碼既步姿

仲在生個時啊嘛

其實係睇唔到你的話，你揮手又有咩用

條廢老仲好似想鬆人

車撚死佢唔抵可憐
正一垃圾

阿伯遞手當紅燈曾遇車禍勸唔改再捱撞命危

如果為左避呢個阿婆，剷左上行人路車死人
個司機係咪都會有事

呢條真係大快人心 今日個條片睇得唔過癮

嚇撚死個司機

以後呢d 新聞都應該加返防止自殺熱線

呢個咪50年前賽跑冠軍？

呢條片真係睇一次笑一次, 你話我仆街都咁話

司機比佢累死

揮手唔係呢個喎

其實大家可能屋企冇廢老唔明，佢地隻眼多數唔多好，對物品距離感唔係咁好；佢地唔知

揸車嘅人最明白

車主笑唔出囉

明知自己眼有事仲鳩過馬路
咪仲衰

真係累撚死人d廢老

臨尾似乎仲屌個司機

佢係望著架車再仆過去
應該係想死

呢類廢老落車打跛佢等佢過唔到馬路就啱
費事累下家

白BMW邊忽快，快佢死撚咗啦

根本白寶馬都有問題
睇清楚行人情況係佢責任
車死左人坐監都無得怨

呢頁有兩個block咗
一個假膠五毛 另一個一開就知點解會block咗
又係啲中立自恃持平嘅說話

on9 有行人路唔望?

廢老一下超能力單擋閘停片主架車，再運勁雙腳發動輕功水上飄，點知俾宇宙能量風暴改變左磁場發動錯左凌波微步，只好用餓狗搶屎嘅姿勢落地， 順便試埋鐵頭功有無用，點知架車拎呔，最後伸隻手出黎兇下個司機結束呢個回合

我都估緊佢係同個司機講唔該定屌個司機呢

小學雞走啦 ON99

好尷尬

似撞車黨

走啦你

呢個情況司機洗唔洗坐？

仆你個街唔好累人累物啦死廢老
睇到一肚火 個司機爭啲俾你累撚死

佢個樣唔係好老喎, 但如果我係私家車司車, 有機會落車打佢

走啦x2屌你老母

佢唔撚睇人就車死咗件廢老啦on9

廢老想死自己死啦，咪撚累人

擋風玻璃前面......自爆自己車牌

有gif未

危險駕駛導致廢老死亡

起身之後重要屌個手機，攞埋個尾彩

想廢老仆馬路死

呢D真係停唔切

On撚9 咁唔撚過紅綠燈/隧道/天橋?
馬路俾車行咖嘛屌你老母
你班廢老已經搭車平又老撚奉有位座喇
仲要人地司機係馬路提防你班冚家剷?
屋企有廢老你又知佢對眼對耳唔好既話更加應該教/屌到佢唔好亂過馬路啦
做左幾廿歲人咩都試夠玩夠你要死你既事
唔好撚走出馬路累人

你估個個好似你咁身有屎咩？

PSRC警狗嚟

痴線個司機反應快到

隨時重溫

害人害物

個司機好彩

唔死都冇撚用

個司機仲好好人，咁都無屌佢老母同打佢一身

呢啲廢老早死早着咪遺害人間啦

車死佢最多坐幾年, 打死佢廿幾碌一定走唔甩

想死就死遠啲唔好累人啦

推

死神來了

不過司機壞左死神既好事,同時都救左自己

個廢老今次唔死就等下一次啦

好彩個廢老仆街，如果比佢跑到過去駕bmw一定撞飛條老野

廢老亂過馬路
連登：廢老正垃圾

廢老唔識用支付寶
連登：垃圾中國 app

連登人買 windows key
連登：去淘寶

冇撞飛

香港政府幾時先肯實施亂過馬路後果自負制

屌 只差一點點

屌咁都唔死

仲話香港要有自己車渣
屌你老母又唔諗下啲道路使用者一個二個又冇品又冇理危險亂鳩咁沖
一個唔覺意撞到人你就仆街啦

咁樣拍左片都要坐?
利申:唔識揸車

如果撞到既話

個司機都算反應快,如果唔係真係爆頭

乜係阿婆黎咩.

白撚痴

唔睇清楚就避唔到啦,個丫婆插水咁飛出馬路wo

真心想知有冇機會誤殺罪成？

其實佢做乜無啦啦加速...

啲法例簡直係戇鳩
有乜撚嘢理由有行人路唔行又要貪快嗰小小時間沖馬路，但撞鳩到佢就個司機錯??
司機錯咩撚野??

屌佢老母
自己仆街差少少害死個司機都算
起身嗰下仲要手指指屌一屌個司機先行
快撚啲自己跳落海死撚左佢啦廢老

既然啲人亂鳩咁過馬路比車撞
係因為司機唔識避係司機錯
咁啲車炒上行人路hi到人係咪啲人錯因為佢地唔識避

因為立例嗰個覺得
司機考到牌
啫係有學過相關嘅道路安全知識
但嗰班衝出去嘅濕鳩路人無學過
所以係學過嘅司機有責任

害撚死司機

係都危駕導致他人死亡啦
誤殺要有動機

差d 轆爆佢個頭
你想死都唔好累個司機

仆街 累撚死人

屌你老母係我即到落車屌到佢化骨

香港啲老野奉旨人地讓佢 都cls